有咩手機game係拜年必備?

手機爆data 依家變咗限速 有冇巴打可以推介唔使用好多data 但係又好玩game?

樓主唔洗理條on9仔

音樂game:
Deemo
Cytus 1/2

輕鬆game:
Goblin’s shop
Teeny tians go figure battle(要28hkd)

同啲細路/其他人互動玩:
Duel otters

冒險:
Infinity blade 3 (1太少野玩 2就有4-5個boss 3就最多野玩 打返第二代地圖仲有好多新連技 可以玩女角) 不過個人覺得二代好玩啲
Implosion

用腦:
Hitman go
Kami2
Mini metro
Plague inc.

公廁:
Tsumtsum
Tetris

仲有
怪怪水旅館
魔塔（唔識分邊隻先係真魔塔就算，有童年回憶先會覺得好玩）